會員 金唔知乜柑 bin打區

收聲啦傻西

垃圾post
拉

?

金采源田園採柑 恥笑區

想知你柒啲定係昂仔柒啲

你去咗邊度

My fd

金采源！！！！！

因為你我仲對金采源有d好感

柑仔去咗bin

半年了…